葉國謙取得成就：所羅門王的加持

恭喜哂

Between, 佢入咗 list 未

咁撚on9都講得出，一陣人地搵隻航母嚟撤僑你敢唔敢打先

外國特務ed野你識條鐵

原來佢先係攬抄No.1功臣

民賤聯同班建制以為對住老美都敢鳩噏唔駛付出代價
定還是都預左比人制裁 諗住吠多幾聲無蝕底呀

佢地係唔係以為緊急法可以殺人，CLS

打定輸數，留緊後路

條後路係咪直通和合石

呢條擦鞋狗次次出黎潑火

高級黑

佢地預左留大灣區做大爺
享受支那蟻民既跪拜

應該都快

葉大將軍快生擒美國豬

不過啲人都問緊係咪fake news

美國搞華為，貿易戰，中共都未敢搞美國公民喇，點解香港班保皇個個都弱智咁？

呢張圖唔係Fake news黎㗎咩 佢真係咁戇鳩有講過？

葉國謙係咪行會成員，如果係應該入咗

唔知道 不過佢既智力 可能真係有講

搵唔到新聞有報

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

葉國謙呢條友真心弱智，唔係扮出嚟

未fc 咖， 入面人回覆左

唔係話張圖係假㗎咩?
唔好send fake野俾solomon喎